又要攬炒又要戴口罩

肉鳩酸
又話唔想咁快個市正常返
現實中又全家都做好防疫措施

指住堆人話人係臭雞
堆人有男有女

攬炒唔等於自殺